<resources>
    <string name="app_name">Happy Birthday!</string>
    <string name="about_dhea_paragraph1">Hello! Dhea Rahma Putri. it was nice to know you. jujur aku ga pernah nyangka sih bisa ketemu orang kaya kamu di situasi pandemi kaya gini, maksudku orang yang srek banget gitu sama aku wkwkwk. menurutku, kamu itu bawel. bawel di sini konteksnya positif loh yaa kamu jangan overthingking hehehe. oiya, ngomong ngomong overthinking, aku tau kamu orangnya overthinking banget. jangan overthinking ya, cape tau.</string>
    <string name="about_dhea_paragraph2">kamu cantik. beneran. emang kaya buaya sih cara ngomongnya, tapi beneran sumpah dah. suaramu juga gemes, makanya aku kalo cerita pengennya call/vn. untung aja kamu suka banget vn jadinya aku seneng denger suaramu terus. oiya, sifat keibuanmu tu kenceng banget dhey. dari video video yang kamu kirim ke aku dimana kamu main sama adekmu aja aku udah keliatan gitu. kamu juga hangat banget, kamu suka banget mengapresiasi orang. kamu suka mengapresiasi aku. aku seneng banget aku ngerasa dihargai setiap kamu mengapresiasi aku. kamu selalu semangatin aku apalagi pas kemaren aku lg lomba cape banget kamu nyemangatin terus wkwkwk. tapi sangking hangatnya kamu jadi gaenakan sama orang dhey huhu. inget yaa apa yang udah aku pernah bilangin ke kamu soal gaenakan hehehe. </string>
    <string name="about_dhea_paragraph3">Selain itu, kamu juga suka banget nonton film terus wibu juga anjir bau bawang WKWKWK. kamu juga pede banget orangnya. aku suka. kamu berani mencoba berbagai hal gitu kaya kemaren kamu sempet jadi mc dan ngepodcast juga. kamu juga suka warna biru, makanya aplikasi ini aku bikin temanya warna biru hehehe. oiya ini juga gemes banget CEMBURUAN. ada perempuan ngereply di tweetku aja kamu cemburu HAHAHA. sumpah ini gemes banget. dari sifatmu yang satu ini aku jadi sadar betul kalo kamu tu emg mau aku HAHAHA. duh maaf ya aku pede banget. aku bingung mau menumpahkan apalagi di sini.. udah semua.. intinyaa kelebihan dan kekuranganmu saling melengkapi. oh iya, jangan keseringan begadang!</string>
</resources>